台灣論壇開左港澳板

香港好似無咩人知 Dcard
不過同學話果邊開左個港澳板
註冊要學生身分驗證
有無人會想用？
之前用goop不過上面已經無咩人
香討摺左？
依家係咪得番d telegram group

上過下幾次dcard 見親都係個啲白痴愛情文
啲人智商仲低過baby condom班師奶

上Dcard 緊係睇西斯版

Dcard根本就係成班星座撚
睇撚到想打撚爆個moon

係,之前Dcard仲想請在台讀書港人做pt
但最後人工太低冇人show

台狗